游水真係可以減肥/肚腩?

因為真係唔中意跑步，氣唔算唔夠但跑一陣小腿就好似就快唔掂要抽筋咁，想問如果要游水減肥蛙式可以嗎？自油式換氣好差，蛙式我游40分鐘左右先1100m,心率130
同埋衣家有健身食protein，會唔會又有影響？
早餐麥皮protein/香蕉加乳酪再飲protein
求巴打門意見

時間要加長

要幾耐啊咁？

游蛙冇用架，游自由式先有用

游水減肥效率好差

唔係話keep到一定時間
有一定心率就work?

跑步小腿好辛但係

跳繩啦

無人想知呀

自己計熱量啦
你攝取量大過消耗 點都減唔到

我細佬游水減左30磅

你可以試下急行
係跑步機上較到最斜，用5-6KM 左右步速行45分鐘
呢個速度係可以用IPAD睇住劇行
好過游水

我行6 40分鍾 4公里都累

仲要最斜 定係我太虧

跑步機要較斜先比較似真實路面
由小斜開始囉，減肥係辛苦

但我咁樣都出晒汗

首先

食得少係必定減肥

食得多係必定減唔到肥

運動只係加速or減慢上面個過程

而且比起飲食個因素佔好少

總結，只要你食得少，如何運動都可以加速減肥，而且唔會相差太大，當然日日運動半個鐘以上就最好啦。運動講求持之以恆。去到咁上下就算你目標唔係減肥你都會繼續做運動

點先為之食得少啊，我衣家早餐都係蕉乳酪再飲protein，一星期做5-6日重訓，打算重訓完再跑步，但重訓完好似要即飲protein，諗緊點算好

我應該好少食超過熱量個值

游咩式啊？

我一開始都係行圾，斜8.5行6km行50分鐘
但有時太悶，同埋我行完先重訓又會冇力，重訓完我又要飲粉，再行唔知會唔會唔係咁好，同埋個fd話重訓完再有氧會減到肌肉唔知係咪真

重訓完先行, 你重訓完身體已消耗一部分肝醣, 再行就會快D需要燃燒脂肪提取能量.
肌肉係最遲先會燃燒提取能量, 除非你身體脂肪非常低, 而又做長時間帶氧先會用到. 相信你依家情況唔會發生. 行45-50 分鐘已夠.

少過Tdee就係食得少

唔可以用應該
要每日計

你早餐香蕉乳酪protein 其實都幾多卡吓
自己睇路

跳繩練氣同小腿咋嘛

咩呀屌
我都唔知
但上網就係話跳繩比跑步有效好多

其實我用磅磅過59kg，脂肪率係15%，雖然唔知準唔準，但15%算唔算高？同埋我個肚腩係突出黎戈隻，好難meet到肉戈啲feel

巴打有冇推薦app記錄一日食既野有幾多熱量戈啲啊？

行斜小心姿勢，我傷過幾次
btw心跳得130 減得慢好正常

我乳酪都係食低脂戈啲，100g 56kcal 5g 糖 5g protein 1.5fat，咁樣都算高卡？

今晚諗住跑下步睇下到時幾多中跳
不過我初初跑唔敢跑好耐，但又唔知跑幾耐好
20分鐘先開始有氧 但我怕20分鐘都跑唔到

男15％係健康range

我就靠游水減左10幾kg
其實減肥3分運動 7分飲食

跳繩係卡路里消耗最高嘅運動之一不過要跳20、30分鐘就要時間訓練。
利申以前讀過pe，入過港隊

五分鐘熱身，五分鐘上50％，五分鐘70％-80％，五分鐘落返50％，五分鐘cool down
至少練到夠氣跑到依個先

戒碳水（eg. 飯）
正係食proteins, vegetables

其實飲食最緊要

竟然如此

想請教下跳起後條繩轉2圈先落地算唔算高階技巧? 我試完一次扯曬蝦

個人經驗:游背泳同蝶式最減腰
因為哩兩樣用到腹部嘅兩邊肌同前腹

蛙式對減肥嘅效率好低。建議自由式。

甚至可以25米自由全程爆，然後25米蛙式慢慢游，不停重覆。原理就同d人跑HIIT差不多，不過自由式嘅好處係練到手臂嘅肌耐力，對之後練重訓有幫助，同理，如果你識蝶式，亦可以用蝶式代替自由式

之後你食乜9都得，我一直比較多游哩兩種式
食極都唔肥

差唔多 要8%先靚

游水一定得
個半至兩個鐘
半個鐘一個break

利申：試過減到

起碼要每次游2公里，一星期最少三次先可以有作用， 另外游緊個時唔可以停低休息同埋一個鐘內完成 (個人經驗)

哇 1個鐘2k，真係唔掂 自由式我換氣唔得，蛙式冇咩！
可能，我40分鐘1.1k咋

8%體脂係咪參得賽...

我游蛙 3個月由83kg —> 74kg
每次游30分鐘 大約1500米左右
樓豬個強度唔夠
你仲要食少過TDEE 大約200-500卡先
唔係飲protein就得
你每日要食夠自己kg x1.5~2既蛋白質
唔好飲啲有卡路里既野
飲多啲水同每日訓夠8個鐘就一定減到
減肥長期作戰的

你得59kg你男定女。。。。幾高呀 15%其實已經係正常水平，再瘦會得翻骨

我買左啲無繩既繩跳
跳30分鐘無難度
跳30分鐘同跑30分鐘差好遠
跳繩好慢長

男 165

明白，因為我有重訓，其實重訓係咪減得仲快

我以前每日連游4個鐘唔停，當年覺得游水輕鬆過行路
減就一定減到，而且身形比起跑步好睇
any肥我係工作需要先可以日游4個鐘
正常人每日1個鐘已經好好

游4個鐘唔停係咩玩法.....

同埋我想知呢，如果我重訓完正常要即刻飲粉，但我重訓完又要做有氧，我應該做完有氧再飲定點？同埋到底我59kg 15%脂肪洗唔洗減脂？但我個肚突出黎真係好唔爽，但如果減脂減得多係咪又會影響增肌
好多學問好深奧

自由
佢肥底 游水會好過跑步
佢依家好fit加油！

我都有重訓
你做咩都好
你飲食唔改善同食少啲食健康啲
比你減到都會肥翻
重訓可以改善體態
你減肥cutting個陣做gym係可以避免肌肉流失
當然要配合埋飲食 涉取足夠既蛋白質

搭單問一個戇鳩問題 其實卡路里消耗個原理係點我知道卡路里input細過output就會減到肥 如果我不斷食肥嘢但係留意住個卡路里攝取量係細過tdee咁會唔會/點解肥? 照道理食物包裝上面個卡路里應該已經包埋fat架啦 咁假設一包薯片500kcal 而我食薯片食到夠bmr但低過tdee 咁點解又會肥?

同埋其實夜晚食野係咪同朝早晏晝食野無分別?我google過有啲講法就話夜晚嘅metabolic rate其實同朝早夜晚唔大分別 理論上照食野都無所謂 只要係跟返within tdee個rule就得 但係有啲就話夜晚食嘢會容易肥 咁其實邊個會啱啲?

糖已經戒左好耐，早餐打算麥皮蛋白粉脫脂奶打冰沙咁似，中午都係普通食個飯西蘭花牛肉飯之類，夜晚都係食雞胸肉，都係食少飯，應該ok掛咁樣

其實習慣咗無想像中咁難
到你真係識得泳水嘅時候
你會感覺到啲水嘅流動
會做成一個凹位完全唔需要抬頭換氣
btw強推防水earphone
無佢我都游唔到咁耐

5-6日重訓好夠啦，但夠唔夠重先？ 飲食都好大影響

一開始做係好重啊，做完痛幾日，衣家唔怕，唔知係唔夠金定你肌肉習慣番運動，之前拍拖係2-3年冇運動過

4%先參賽 8%係model咁靚正常大隻仔

15%係講體脂 唔好將瘦肥同體脂混淆 你可以70KG都只係5%體脂 因為你D body mass 去曬肌肉到

搭單問 游水時心跳度到210 係咪個心有問題
平時心跳50零 訓教30尾40頭

如果我想重訓後再跑步減下脂
一般跑幾耐好？

跑步一般要30分鐘起
盡量保持低強度 長時間
如果你小腿痛 好可能因為熱身做得唔足 跑步姿勢有問題（例如用腳尖落地）或者係對鞋唔好 希望幫到你

我老豆朝朝去遊水，個肚腩越來越大

無分別
依定流行個種間歇性斷食
只係比較易控制食慾
減少進食垃圾食身

計消卡路里黎講蛙多過自由喎 但練肌肉/核心就唔同

我諗起個笑話

游水減撚到肥咩
鯨魚都日日游水啦

以前一周5日游水肌肉收緊，磅數不是減很多，只有5磅。年紀大了，即使游水肚腩仔減唔到。同新陳代謝減慢與脾胃功能有關。以前只信飲食減肥及減少卡路里、增加蛋白質攝取。後來都唔WORK。去看中醫，話需要改善脾胃功能，運水化濕.....。回想以前沙律、生蕃茄、橙(連白皮食)、甚至蒟蒻節食減餐減肥，真係傷身。

跳繩正呀 練到氣又減到肥
姿勢正確又唔會傷膝傷腳

利申：肥仔

我仲諗住跑20分鐘30分鐘算
你話30分鐘起

有冇根據啊呢個？係咪真嫁

我講緊佢得59kg 15% body fat 係太輕，仲要再減body fat嘅話基本上得翻骨 given佢體重只會減唔增